抗爭完左？掙扎完？

入去dislike 啦屌

又話國際戰線

推唔到

推

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

推下先

我想同十四億支那人講

又唱衰香港
中国人真係鍾意做啲損人不利己嘅行為

手足呢

推。。。